圍毆兼剝少年褲 4青年收監

圍毆兼剝少年褲
4青年收監

法庭

事主黃阡碩早前曾出庭作供。 資料圖片

【本報訊】16歲少年前年除夕與人口角，去年1月晚應約到藍田公園，遭10名惡少圍毆及以金屬棒擊頭致失去知覺，復被剝褲，下體僅被一塊葉遮蔽。4名早前認罪的青年昨被判監21至28個月，法官明言已寬大處理，並寄語：「希望輕判係幫助而唔係害咗你哋！我唔希望再喺法庭犯人欄度見到你哋！」各被告向法官道謝。

法官指本案案情嚴重，幸事主最後完全康復；考慮被告有悔意，已拘押14個月，若判教導所將無助他們更生。法官指，唯一用鐵通向事主黃阡碩施襲的李銘東，罪責最重，判監28個月；曾頂證其他被告的王壠澤判囚21個月；徐寶軒和譚建榮則入獄26個月。4人年齡介乎16至18歲。

案件編號：DCCC381/17
■記者蔡少玲

點解影到個事主好似好奸咁

換到幾條友坐監